死亡筆記，照亮新世紀

本身係死亡筆記忠實粉絲，
漫畫，動畫都有睇，
兩人鬥智鬥力，無論點都要見對方真身，
殺死對方，確實自己才是真正正義，

昨晚，就狗衝去睇新死亡筆記，
睇到中段都悶，心諗繼承L真心廢定扮廢，還是又係假扮，仲有真正嘅L繼承嘅繼承者

我就唔講劇情了，真心唔好睇，
唔好浪費兩粒鐘時間了

睇到一半想走

仲有伏筆先夠膽死

都唔明點解要六本筆記咁多